明明係極權國家，點解新加坡人去美國唔洗申請 visa ？

搞 ESTA 就得，香港人就要排期面試申請，公平咩！

因為好簡單 人地人口少
香港成堆垃圾人口點會比你過去
仲未計上面14億賤畜借頭借路過黎

因為美國係以你會唔會去咗唔返自己國家嚟定，啲坡狗好撚愛國，無乜機會去人哋到做黑工

大撚把支那人移民新加坡，之後入埋籍wo

香港係中共白手套，隨時又整啲孟晚舟咁嘅人出嚟又揸住特衰去美國

新加坡不嬲係美國隻狗

沈旭暉講手

坡狗唔係極權國
獨裁姐

港豬日日笑玻狗去取暖咪又係精神勝利法，自己而家好掂？

點柒都好，玻狗大部人生活得比港豬有尊嚴，生活質素都係，呢個事實嚟

港豬靠呢啲去安慰自己同支那狗上網笑人無自由/無知識有咩分別？

特區護照唔比就正常 中國護照嚟㗎嘛
bno就完全冇理由唔比

呢個真，坡狗起碼大部分人都住緊大屋，話人地奶共，香港咪又係奶得仲勁，人地奶共都可以去美國 visa-free 有自己軍隊，香港呢？

因為新加坡有美軍基地

因為新加坡就算幾獨裁幾垃圾都好

佢都係主權國家

其實以前吹過風話港共護照免簽證入美國
後來斯諾登單嘢之後發現港共都係養唔熟
就無左回事

支那蓄絕大部分都愛國

真係好多
因為有個講法係，中共以經濟發展、生活保障，換取政權認受性
所以對佢哋嚟講，猩加波政府係更理想嘅交易對象
自由？who fking care?

坡狗唔係咩

美國佬眼中，就算係坡狗，都比港豬信得過

咁佢地聽仆街都得

新加坡係威權國家，authoritarian，唔算極權，totalitarian
北韓、納粹德國、蘇聯果d先叫極權

新加坡起碼都係獨立政府，每年同台灣軍事演習，港豬先係真奶共，坡狗醒目奶哂兩邊油水 (美/中)